鏗鏘集：變天

反修例風波持續五個月，日前更出現中文大學及理工大學的連日激戰﹐令今屆區議會是否能順利進行，蒙上陰影。

政府表明若有騷亂，有機會押後選舉，呼籲社會各方保持冷靜和克制，區議會的選舉，已成為社會角力的新焦點。

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

多謝天恆手足, 真係做到好好,晚晚都聽到, 6000票成功踢走陸狗

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

香港電台D片好高質